用盡畢生精力諗出黎既IQ題

有一日,動物園所有既動物去哂溜冰,邊隻動物仆左街?

屌你老母

象
因為俾蟻嬲死咗

我欣賞你既思路,不過唔岩

我同你全家生BB

花
花識溜冰

花笨不是動物

魚
因為魚腐(仆)

芒果 因為pokemon（仆街芒）

豹聞底褲
臭到仆街

豬
珠圓玉潤

錯 答案同外語無關

估唔到連登仔D IQ 咁低
提示:哺乳類動物

企鵝

熊 趴地熊

我欣賞你既思路,不過都係唔岩

馬有失蹄

金翅，因為金翅仆街了

提示:唔係四字成語,係一種日常會用到既野

狗
因為689仆街

開估,答案係斑馬線(跣)

原來係咁。